{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3464&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 호텔벨라"
    },
    "text": "当ホテルは複合ビルが共用で使用する共同駐車場を保有しております。 駐車スペースはホテルベラビルの地下から4階までご利用いただけます。駐車券はチェックイン時にお受け取りいただけます。 しかし、駐車場がいっぱいになる場合、ビル内部の駐車スペースを利用したり、東灘複合文化センターの駐車場を利用することができます。 東灘南広場の有料駐車場は24時間利用可能で、最初の30分は無料で、2時間は200ウォン、3時間は4200ウォンです。 駐車場による当日のキャンセル及び払い戻しはできません。 障害者の駐車スペースに不法駐車する場合は、過料賦課後、ホテルでは賠償いたしませんのでご注意ください。 駐車場がいっぱいある場合、駐車管理人の案内を受けて側面に臨時駐車をし、午後9時以降は移動駐車が可能です。 ホテルの近くには仁川空港リムジンバス停、ソウル江南およびソウル駅方向のバス停があり、公共交通機関の利用に便利です。 南広場中心の商業地域には24時間の食事酒場、カラオケなど様々な活動を楽しめる楽しみどころがあります。 徒歩約10分の距離にはメタポリスエンターシックスショッピングモールとCGV映画館があり、地下にはホームプラス大型マートが深夜0時まで営業しています。 客室は2020年にリニューアルを完了し、各客室にはラテックスマットレスに交換された寝具マットレスが提供されます。 客室は各等級に合わせてOTTテレビ番組を提供しています。 ホテル内の施設の中では無料セルフバーが提供され、様々なクッキーとウェルカムドリンクコーヒーが楽しめます。 また、チェックイン待ちのためにテーブルとソファーが用意されていると、客室内部の照明は昼光色(6500K)ホワイトLED照明に交替され、明るい雰囲気を演出しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこで利用できますか？",
            "answer": "ホテルベラビルの地下から4階までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場がいっぱいになった場合、どこに駐車することができますか？",
            "answer": "ビル内部の駐車スペースや東灘複合文化センターの駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "東灘南広場の有料駐車場はどのくらいの料金ですか？",
            "answer": "最初の30分は無料で、2時間は200ウォン、3時間は4200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場のキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "駐車場による当日のキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "障害者の駐車スペースに不法駐車した場合、どうなりますか？",
            "answer": "過料賦課後、ホテルでは賠償いたしませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "駐車管理人の案内を受けて側面に臨時駐車をし、午後9時以降は移動駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどんな公共交通機関がありますか？",
            "answer": "仁川空港リムジンバス停、ソウル江南およびソウル駅方向のバス停があります。"
        },
        {
            "question": "南広場中心の商業地域では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "24時間の食事酒場やカラオケなど様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "徒歩約10分の距離にはメタポリスエンターシックスショッピングモールとCGV映画館があり、地下にはホームプラス大型マートが深夜0時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "2020年にリニューアルされ、ラテックスマットレスに交換された寝具マットレスが提供されています。また、各等級に合わせてOTTテレビ番組を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の施設には何がありますか？",
            "answer": "無料セルフバーが提供され、様々なクッキーとウェルカムドリンクコーヒーが楽しめます。また、チェックイン待ちのためにテーブルとソファーが用意されています。客室内部の照明も昼光色(6500K)ホワイトLED照明に交替され、明るい雰囲気を演出しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 572
    }
}